====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' ébauche du projet préconise de conjuguer les trois systèmes d ' organisation du littoral charentais et des marais : les étendues d ' eaux marines et eaux douces;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

